發夢時俾人強姦過 你問我答

條友係咪盲

蒙頭入閘

有無咬走佢